有第二公民身份了，我去做英國人了，你地00後繼續努力啦

💪🏻💪🏻💪🏻

分化
拉

拉

00後靚女可以嫁俾我

去巴基斯坦？

好行，唔尻送